【時裝車禍】簡單配搭都會出錯：不能相愛的涼鞋與長襪

所謂的時裝車禍，普遍都萬變不離其宗，一律都犯下了眼高手低的錯誤。但是哪些「車禍」是屬於舞台級的，只能保持遠觀距離。談及與我們生活相關的「車禍」例子，或許你與我都曾經犯下這些小錯誤。例如是以襪子配搭涼鞋等等的組合，往往最多人嘗試，但卻最少人成功。

男士們想一嘗涼鞋滋味，但卻生怕變成「阿伯」，所以人人都買入一雙以運動鞋與涼鞋混種的忍者鞋，當時成為了一時佳話。但普遍人人只配了一對花襪，甚至bare foots，入選成為男友/ 女友的NG（出事）配搭。

涼鞋襯短襪我 like 喎。

涼鞋已經冇緊嚴重
拖鞋先核突

好想試 y3 qasa sandals + 黑襪

都見你成日發表偉論，睇嚟你啲taste都